慕遜加柏(門興)中場卡馬沉迷pokemon(寶可夢)呢單野竟然完全冇人講？！

梅拿仲有回覆叫佢下場帶埋去球場

佢最中意大針蜂

會唔會係玩pokemon卡牌最型的玩家

弱智？

好型

玩Pokemon都可以咁型棍

N賓特拿咪大針鋒

似啦

啲西人真係好鐘意儲pokemon card